CCL新界(東)狂牛，按住賓周都升3.14 %

CCL 11-12-2020 新界(東) CCL_Mass 報192.71點，按周升3.14 %

上星期買，即歉

跌撚到幾星期0.23%一周幫你回晒血啦

疫苗出埋都唔知點算